[跪求動畫名!!!]個女主角係學生，好鍾意食咖哩飯，有時會嗌豬排蛋飯

套動畫唔係喜劇，
冇記錯好似係有戰黑暗風。

設定係校園，
啲人全部都係學生。

開播時間係涼宮春日的憂鬱左右，
應該介乎2004~2010年。

套嘢算舊..
係我嘅回憶黎...
但我搵左好耐都搵唔番...
淨係記得少少細節...

好似個女主角幾乎食親都係咖哩飯，
平時冇乜感情表現，
係男主角出現，
先表現番D感情出黎。

仲有就係套動畫想帶出其實個世界只係夢黎...
好多人嘅存在都係冇意義...

有冇人知道套動畫叫咩名
可以話我知

筋肉人

冇記錯一開始係學點做任務，
中段只有主角們發現學校有問題，
後段發現所有嘢都係假。

校園漫黎

筋肉人校園篇

Angel Beats？

最強會長黑神

海賊王

Gundam seed destiny

Keroro 軍曹

呢個係麻婆豆腐喎

每日媽媽

應該係angel beats但樓主記錯天使鐘意食咩

Jojo

夢結局
我都認同上面講ab而係你記錯d setting

想知咖哩飯同豬扒蛋飯係撈亂咗邊套多啲

櫻井智樹

佢記錯
但9成9係呢套

日式麵包王

Love Buster 第二季 refrain??

成車學生死曬個套？

Little Busters. Refrain先啱

秒啊..
真係我記錯
唔係咖哩飯係麻婆豆腐

btw我應該講咁多劇情嘅嘢
D人想睇番都冇Mood

點都好，多謝大家幫手搵
連登有愛

我都唔知可能係印象混淆記憶

冇錯
確是係我記錯

當年仲要紅到出左現實版